♉️金🐮座♉️嘅男人真係好吸引

金牛座的性格就像牛一般，態度穩定，處世相當慎重，但在另一方面也很頑固，只要一發起脾氣來，往往沒有人能夠阻止。金牛座的人，經常滿面笑容，不愛管閒事，也不會破壞別人的和平相處，可算是相當高明的社交高手。在他的心中，充滿著一股不認輸的好強心理，一旦發起脾氣來，就會暴露出難以想像的兇暴一面，往往令四周的人感到驚訝。個性溫和又堅實，性情沈著而踏實。對事物雖然猶豫不定，但是一旦決定下來，就能以堅忍不拔的精神，執著向前。忍耐力強，行事慎重，但也有頑固的一面。受人之託必能忠人之事，絕不會中途放棄。佔有欲強，比較追求物質上的滿足，而且堅持事物的完美度，是一個藝術設計及園藝方面非常有才氣的人。為人幽默、風趣，常能得到朋友的青睞。👍🏻👍🏻👍🏻

🐮🐮本身就是讚👍🏻

(笑)

笑什麼？畜生🐮

Too long

同金牛男拍拖 超難頂

金牛座的人有天生的審美感覺，喜歡漂亮而實用的物件。為人誠實、溫和、真心、可靠、順從，是別人可以信賴的人，有勇氣有耐心、堅定不移、有決斷力、有想像力和創新的思想，對經濟事務方面，態度穩健而值得信賴，也善於儲蓄。給人印象有沉靜、誠實、安定、性格內向，作風較消極，但富有人情味，作事很小心，講求方法而肯定，能力求做到最好，有忍耐力是金牛座的優點。一方面有頑固，自私，脾氣不好，比較懶惰，喜好奢侈浮華，自我放縱的缺點。言語或書寫來表達溝通方面，顯得木訥而反應不很靈敏。愛情濃厚，但有獨佔獨有的成分。通常喜歡安靜及家居生活而且心地仁慈而深情。可成為一位忠實而滿足的婚姻配偶。

你都未遇到我

(不服來辯) 12星座最強最準分析

白羊座
性格就像牛一般，態度穩定，處世相當慎重，但在另一方面也很頑固，只要一發起脾氣來，往往沒有人能夠阻止。金牛座的人，經常滿面笑容，不愛管閒事，也不會破壞別人的和平相處，可算是相當高明的社交高手。在他的心中，充滿著一股不認輸的好強心理，一旦發起脾氣來，就會暴露出難以想像的兇暴一面，往往令四周的人感到驚訝。個性溫和又堅實，性情沈著而踏實。對事物雖然猶豫不定，但是一旦決定下來，就能以堅忍不拔的精神，執著向前。忍耐力強，行事慎重，但也有頑固的一面。受人之託必能忠人之事，絕不會中途放棄。佔有欲強，比較追求物質上的滿足，而且堅持事物的完美度，是一個藝術設計及園藝方面非常有才氣的人。為人幽默、風趣，常能得到朋友的青睞。

雙子座
性格就像牛一般，態度穩定，處世相當慎重，但在另一方面也很頑固，只要一發起脾氣來，往往沒有人能夠阻止。金牛座的人，經常滿面笑容，不愛管閒事，也不會破壞別人的和平相處，可算是相當高明的社交高手。在他的心中，充滿著一股不認輸的好強心理，一旦發起脾氣來，就會暴露出難以想像的兇暴一面，往往令四周的人感到驚訝。個性溫和又堅實，性情沈著而踏實。對事物雖然猶豫不定，但是一旦決定下來，就能以堅忍不拔的精神，執著向前。忍耐力強，行事慎重，但也有頑固的一面。受人之託必能忠人之事，絕不會中途放棄。佔有欲強，比較追求物質上的滿足，而且堅持事物的完美度，是一個藝術設計及園藝方面非常有才氣的人。為人幽默、風趣，常能得到朋友的青睞。

巨蟹座
性格就像牛一般，態度穩定，處世相當慎重，但在另一方面也很頑固，只要一發起脾氣來，往往沒有人能夠阻止。金牛座的人，經常滿面笑容，不愛管閒事，也不會破壞別人的和平相處，可算是相當高明的社交高手。在他的心中，充滿著一股不認輸的好強心理，一旦發起脾氣來，就會暴露出難以想像的兇暴一面，往往令四周的人感到驚訝。個性溫和又堅實，性情沈著而踏實。對事物雖然猶豫不定，但是一旦決定下來，就能以堅忍不拔的精神，執著向前。忍耐力強，行事慎重，但也有頑固的一面。受人之託必能忠人之事，絕不會中途放棄。佔有欲強，比較追求物質上的滿足，而且堅持事物的完美度，是一個藝術設計及園藝方面非常有才氣的人。為人幽默、風趣，常能得到朋友的青睞。

獅子座
性格就像牛一般，態度穩定，處世相當慎重，但在另一方面也很頑固，只要一發起脾氣來，往往沒有人能夠阻止。金牛座的人，經常滿面笑容，不愛管閒事，也不會破壞別人的和平相處，可算是相當高明的社交高手。在他的心中，充滿著一股不認輸的好強心理，一旦發起脾氣來，就會暴露出難以想像的兇暴一面，往往令四周的人感到驚訝。個性溫和又堅實，性情沈著而踏實。對事物雖然猶豫不定，但是一旦決定下來，就能以堅忍不拔的精神，執著向前。忍耐力強，行事慎重，但也有頑固的一面。受人之託必能忠人之事，絕不會中途放棄。佔有欲強，比較追求物質上的滿足，而且堅持事物的完美度，是一個藝術設計及園藝方面非常有才氣的人。為人幽默、風趣，常能得到朋友的青睞。

處女座
性格就像牛一般，態度穩定，處世相當慎重，但在另一方面也很頑固，只要一發起脾氣來，往往沒有人能夠阻止。金牛座的人，經常滿面笑容，不愛管閒事，也不會破壞別人的和平相處，可算是相當高明的社交高手。在他的心中，充滿著一股不認輸的好強心理，一旦發起脾氣來，就會暴露出難以想像的兇暴一面，往往令四周的人感到驚訝。個性溫和又堅實，性情沈著而踏實。對事物雖然猶豫不定，但是一旦決定下來，就能以堅忍不拔的精神，執著向前。忍耐力強，行事慎重，但也有頑固的一面。受人之託必能忠人之事，絕不會中途放棄。佔有欲強，比較追求物質上的滿足，而且堅持事物的完美度，是一個藝術設計及園藝方面非常有才氣的人。為人幽默、風趣，常能得到朋友的青睞。

天秤座
性格就像牛一般，態度穩定，處世相當慎重，但在另一方面也很頑固，只要一發起脾氣來，往往沒有人能夠阻止。金牛座的人，經常滿面笑容，不愛管閒事，也不會破壞別人的和平相處，可算是相當高明的社交高手。在他的心中，充滿著一股不認輸的好強心理，一旦發起脾氣來，就會暴露出難以想像的兇暴一面，往往令四周的人感到驚訝。個性溫和又堅實，性情沈著而踏實。對事物雖然猶豫不定，但是一旦決定下來，就能以堅忍不拔的精神，執著向前。忍耐力強，行事慎重，但也有頑固的一面。受人之託必能忠人之事，絕不會中途放棄。佔有欲強，比較追求物質上的滿足，而且堅持事物的完美度，是一個藝術設計及園藝方面非常有才氣的人。為人幽默、風趣，常能得到朋友的青睞。

天蠍座
性格就像牛一般，態度穩定，處世相當慎重，但在另一方面也很頑固，只要一發起脾氣來，往往沒有人能夠阻止。金牛座的人，經常滿面笑容，不愛管閒事，也不會破壞別人的和平相處，可算是相當高明的社交高手。在他的心中，充滿著一股不認輸的好強心理，一旦發起脾氣來，就會暴露出難以想像的兇暴一面，往往令四周的人感到驚訝。個性溫和又堅實，性情沈著而踏實。對事物雖然猶豫不定，但是一旦決定下來，就能以堅忍不拔的精神，執著向前。忍耐力強，行事慎重，但也有頑固的一面。受人之託必能忠人之事，絕不會中途放棄。佔有欲強，比較追求物質上的滿足，而且堅持事物的完美度，是一個藝術設計及園藝方面非常有才氣的人。為人幽默、風趣，常能得到朋友的青睞。

射手座
性格就像牛一般，態度穩定，處世相當慎重，但在另一方面也很頑固，只要一發起脾氣來，往往沒有人能夠阻止。金牛座的人，經常滿面笑容，不愛管閒事，也不會破壞別人的和平相處，可算是相當高明的社交高手。在他的心中，充滿著一股不認輸的好強心理，一旦發起脾氣來，就會暴露出難以想像的兇暴一面，往往令四周的人感到驚訝。個性溫和又堅實，性情沈著而踏實。對事物雖然猶豫不定，但是一旦決定下來，就能以堅忍不拔的精神，執著向前。忍耐力強，行事慎重，但也有頑固的一面。受人之託必能忠人之事，絕不會中途放棄。佔有欲強，比較追求物質上的滿足，而且堅持事物的完美度，是一個藝術設計及園藝方面非常有才氣的人。為人幽默、風趣，常能得到朋友的青睞。

魔羯座
性格就像牛一般，態度穩定，處世相當慎重，但在另一方面也很頑固，只要一發起脾氣來，往往沒有人能夠阻止。金牛座的人，經常滿面笑容，不愛管閒事，也不會破壞別人的和平相處，可算是相當高明的社交高手。在他的心中，充滿著一股不認輸的好強心理，一旦發起脾氣來，就會暴露出難以想像的兇暴一面，往往令四周的人感到驚訝。個性溫和又堅實，性情沈著而踏實。對事物雖然猶豫不定，但是一旦決定下來，就能以堅忍不拔的精神，執著向前。忍耐力強，行事慎重，但也有頑固的一面。受人之託必能忠人之事，絕不會中途放棄。佔有欲強，比較追求物質上的滿足，而且堅持事物的完美度，是一個藝術設計及園藝方面非常有才氣的人。為人幽默、風趣，常能得到朋友的青睞。

水瓶座
性格就像牛一般，態度穩定，處世相當慎重，但在另一方面也很頑固，只要一發起脾氣來，往往沒有人能夠阻止。金牛座的人，經常滿面笑容，不愛管閒事，也不會破壞別人的和平相處，可算是相當高明的社交高手。在他的心中，充滿著一股不認輸的好強心理，一旦發起脾氣來，就會暴露出難以想像的兇暴一面，往往令四周的人感到驚訝。個性溫和又堅實，性情沈著而踏實。對事物雖然猶豫不定，但是一旦決定下來，就能以堅忍不拔的精神，執著向前。忍耐力強，行事慎重，但也有頑固的一面。受人之託必能忠人之事，絕不會中途放棄。佔有欲強，比較追求物質上的滿足，而且堅持事物的完美度，是一個藝術設計及園藝方面非常有才氣的人。為人幽默、風趣，常能得到朋友的青睞。

雙魚座
性格就像牛一般，態度穩定，處世相當慎重，但在另一方面也很頑固，只要一發起脾氣來，往往沒有人能夠阻止。金牛座的人，經常滿面笑容，不愛管閒事，也不會破壞別人的和平相處，可算是相當高明的社交高手。在他的心中，充滿著一股不認輸的好強心理，一旦發起脾氣來，就會暴露出難以想像的兇暴一面，往往令四周的人感到驚訝。個性溫和又堅實，性情沈著而踏實。對事物雖然猶豫不定，但是一旦決定下來，就能以堅忍不拔的精神，執著向前。忍耐力強，行事慎重，但也有頑固的一面。受人之託必能忠人之事，絕不會中途放棄。佔有欲強，比較追求物質上的滿足，而且堅持事物的完美度，是一個藝術設計及園藝方面非常有才氣的人。為人幽默、風趣，常能得到朋友的青睞。

星座真係好撚準

白羊座的人有天生的審美感覺，喜歡漂亮而實用的物件。為人誠實、溫和、真心、可靠、順從，是別人可以信賴的人，有勇氣有耐心、堅定不移、有決斷力、有想像力和創新的思想，對經濟事務方面，態度穩健而值得信賴，也善於儲蓄。給人印象有沉靜、誠實、安定、性格內向，作風較消極，但富有人情味，作事很小心，講求方法而肯定，能力求做到最好，有忍耐力是金牛座的優點。一方面有頑固，自私，脾氣不好，比較懶惰，喜好奢侈浮華，自我放縱的缺點。言語或書寫來表達溝通方面，顯得木訥而反應不很靈敏。愛情濃厚，但有獨佔獨有的成分。通常喜歡安靜及家居生活而且心地仁慈而深情。可成為一位忠實而滿足的婚姻配偶。

雙子座的人有天生的審美感覺，喜歡漂亮而實用的物件。為人誠實、溫和、真心、可靠、順從，是別人可以信賴的人，有勇氣有耐心、堅定不移、有決斷力、有想像力和創新的思想，對經濟事務方面，態度穩健而值得信賴，也善於儲蓄。給人印象有沉靜、誠實、安定、性格內向，作風較消極，但富有人情味，作事很小心，講求方法而肯定，能力求做到最好，有忍耐力是金牛座的優點。一方面有頑固，自私，脾氣不好，比較懶惰，喜好奢侈浮華，自我放縱的缺點。言語或書寫來表達溝通方面，顯得木訥而反應不很靈敏。愛情濃厚，但有獨佔獨有的成分。通常喜歡安靜及家居生活而且心地仁慈而深情。可成為一位忠實而滿足的婚姻配偶。

巨蟹座的人有天生的審美感覺，喜歡漂亮而實用的物件。為人誠實、溫和、真心、可靠、順從，是別人可以信賴的人，有勇氣有耐心、堅定不移、有決斷力、有想像力和創新的思想，對經濟事務方面，態度穩健而值得信賴，也善於儲蓄。給人印象有沉靜、誠實、安定、性格內向，作風較消極，但富有人情味，作事很小心，講求方法而肯定，能力求做到最好，有忍耐力是金牛座的優點。一方面有頑固，自私，脾氣不好，比較懶惰，喜好奢侈浮華，自我放縱的缺點。言語或書寫來表達溝通方面，顯得木訥而反應不很靈敏。愛情濃厚，但有獨佔獨有的成分。通常喜歡安靜及家居生活而且心地仁慈而深情。可成為一位忠實而滿足的婚姻配偶。

獅子座的人有天生的審美感覺，喜歡漂亮而實用的物件。為人誠實、溫和、真心、可靠、順從，是別人可以信賴的人，有勇氣有耐心、堅定不移、有決斷力、有想像力和創新的思想，對經濟事務方面，態度穩健而值得信賴，也善於儲蓄。給人印象有沉靜、誠實、安定、性格內向，作風較消極，但富有人情味，作事很小心，講求方法而肯定，能力求做到最好，有忍耐力是金牛座的優點。一方面有頑固，自私，脾氣不好，比較懶惰，喜好奢侈浮華，自我放縱的缺點。言語或書寫來表達溝通方面，顯得木訥而反應不很靈敏。愛情濃厚，但有獨佔獨有的成分。通常喜歡安靜及家居生活而且心地仁慈而深情。可成為一位忠實而滿足的婚姻配偶。

處女座的人有天生的審美感覺，喜歡漂亮而實用的物件。為人誠實、溫和、真心、可靠、順從，是別人可以信賴的人，有勇氣有耐心、堅定不移、有決斷力、有想像力和創新的思想，對經濟事務方面，態度穩健而值得信賴，也善於儲蓄。給人印象有沉靜、誠實、安定、性格內向，作風較消極，但富有人情味，作事很小心，講求方法而肯定，能力求做到最好，有忍耐力是金牛座的優點。一方面有頑固，自私，脾氣不好，比較懶惰，喜好奢侈浮華，自我放縱的缺點。言語或書寫來表達溝通方面，顯得木訥而反應不很靈敏。愛情濃厚，但有獨佔獨有的成分。通常喜歡安靜及家居生活而且心地仁慈而深情。可成為一位忠實而滿足的婚姻配偶。

天秤座的人有天生的審美感覺，喜歡漂亮而實用的物件。為人誠實、溫和、真心、可靠、順從，是別人可以信賴的人，有勇氣有耐心、堅定不移、有決斷力、有想像力和創新的思想，對經濟事務方面，態度穩健而值得信賴，也善於儲蓄。給人印象有沉靜、誠實、安定、性格內向，作風較消極，但富有人情味，作事很小心，講求方法而肯定，能力求做到最好，有忍耐力是金牛座的優點。一方面有頑固，自私，脾氣不好，比較懶惰，喜好奢侈浮華，自我放縱的缺點。言語或書寫來表達溝通方面，顯得木訥而反應不很靈敏。愛情濃厚，但有獨佔獨有的成分。通常喜歡安靜及家居生活而且心地仁慈而深情。可成為一位忠實而滿足的婚姻配偶。

天蠍座的人有天生的審美感覺，喜歡漂亮而實用的物件。為人誠實、溫和、真心、可靠、順從，是別人可以信賴的人，有勇氣有耐心、堅定不移、有決斷力、有想像力和創新的思想，對經濟事務方面，態度穩健而值得信賴，也善於儲蓄。給人印象有沉靜、誠實、安定、性格內向，作風較消極，但富有人情味，作事很小心，講求方法而肯定，能力求做到最好，有忍耐力是金牛座的優點。一方面有頑固，自私，脾氣不好，比較懶惰，喜好奢侈浮華，自我放縱的缺點。言語或書寫來表達溝通方面，顯得木訥而反應不很靈敏。愛情濃厚，但有獨佔獨有的成分。通常喜歡安靜及家居生活而且心地仁慈而深情。可成為一位忠實而滿足的婚姻配偶。

射手座的人有天生的審美感覺，喜歡漂亮而實用的物件。為人誠實、溫和、真心、可靠、順從，是別人可以信賴的人，有勇氣有耐心、堅定不移、有決斷力、有想像力和創新的思想，對經濟事務方面，態度穩健而值得信賴，也善於儲蓄。給人印象有沉靜、誠實、安定、性格內向，作風較消極，但富有人情味，作事很小心，講求方法而肯定，能力求做到最好，有忍耐力是金牛座的優點。一方面有頑固，自私，脾氣不好，比較懶惰，喜好奢侈浮華，自我放縱的缺點。言語或書寫來表達溝通方面，顯得木訥而反應不很靈敏。愛情濃厚，但有獨佔獨有的成分。通常喜歡安靜及家居生活而且心地仁慈而深情。可成為一位忠實而滿足的婚姻配偶。

魔羯座的人有天生的審美感覺，喜歡漂亮而實用的物件。為人誠實、溫和、真心、可靠、順從，是別人可以信賴的人，有勇氣有耐心、堅定不移、有決斷力、有想像力和創新的思想，對經濟事務方面，態度穩健而值得信賴，也善於儲蓄。給人印象有沉靜、誠實、安定、性格內向，作風較消極，但富有人情味，作事很小心，講求方法而肯定，能力求做到最好，有忍耐力是金牛座的優點。一方面有頑固，自私，脾氣不好，比較懶惰，喜好奢侈浮華，自我放縱的缺點。言語或書寫來表達溝通方面，顯得木訥而反應不很靈敏。愛情濃厚，但有獨佔獨有的成分。通常喜歡安靜及家居生活而且心地仁慈而深情。可成為一位忠實而滿足的婚姻配偶。

水瓶座的人有天生的審美感覺，喜歡漂亮而實用的物件。為人誠實、溫和、真心、可靠、順從，是別人可以信賴的人，有勇氣有耐心、堅定不移、有決斷力、有想像力和創新的思想，對經濟事務方面，態度穩健而值得信賴，也善於儲蓄。給人印象有沉靜、誠實、安定、性格內向，作風較消極，但富有人情味，作事很小心，講求方法而肯定，能力求做到最好，有忍耐力是金牛座的優點。一方面有頑固，自私，脾氣不好，比較懶惰，喜好奢侈浮華，自我放縱的缺點。言語或書寫來表達溝通方面，顯得木訥而反應不很靈敏。愛情濃厚，但有獨佔獨有的成分。通常喜歡安靜及家居生活而且心地仁慈而深情。可成為一位忠實而滿足的婚姻配偶。

雙魚座的人有天生的審美感覺，喜歡漂亮而實用的物件。為人誠實、溫和、真心、可靠、順從，是別人可以信賴的人，有勇氣有耐心、堅定不移、有決斷力、有想像力和創新的思想，對經濟事務方面，態度穩健而值得信賴，也善於儲蓄。給人印象有沉靜、誠實、安定、性格內向，作風較消極，但富有人情味，作事很小心，講求方法而肯定，能力求做到最好，有忍耐力是金牛座的優點。一方面有頑固，自私，脾氣不好，比較懶惰，喜好奢侈浮華，自我放縱的缺點。言語或書寫來表達溝通方面，顯得木訥而反應不很靈敏。愛情濃厚，但有獨佔獨有的成分。通常喜歡安靜及家居生活而且心地仁慈而深情。可成為一位忠實而滿足的婚姻配偶。

星座= 像牛一般

好準

洗版行為 積分-10
請各會然自重

尊重別人=尊重🐮🐮

金🐮座的男人在愛愛方面會給你意想不到的驚喜，🐮🐮在愛愛時會當你是田一般辛勤的鋤鳩你。另外，因為🐮🐮對田有著密切的關係，有牛就有田，有田就有牛，所以🐮🐮會憐香惜玉的鋤鳩你🐮

我係處處 輕手d

你是人妖
🐮🐮不🖕🏻

真絲

最撚垃圾